有冇巴絲打好羨慕可以飲醉既人？

飲到嘔左幾次都忘記唔到現實我個腦係咩構造

飲過 >70度 o既酒未？

會唔會酒精中毒

5杯最多咪 喉嚨出血

利申：自己 1杯就wing,3杯即刻番屋企

我都係
聽人講返我醉左好多野講
自己講過乜完全冇哂印象呀

我最多係飲到嘔，但個腦仲係好清醒，記得發生過啲乜，知自己做緊咩，係純粹個胃頂唔順
好想知斷片係咩感覺

啱 就係咁

轉飲啤 不過唔嘔落曬肚會有啤酒肚

飲到wing wing地都搭到尾班地鐵（上上落落）返屋企

飲咁耐斷過一次咁大把
果陣空肚就咁隊vodka 20分鐘隊左半枝
之後嘔左兩獲就無野 果陣都知自己做緊乜 但醒左之後就無乜印象 到睇返啲相之後先記得做過啲乜

有冇發酒癲

斷左片點會有感覺
試過一次斷片 玩骰盅 猜枚 係咁輸
第二朝一瞓醒就係屋企地下
醒返大致都記得做過咩
但後尾個一兩粒鐘就無晒記憶
淨記得自己個晚等的士個陣漚左次
係的士到忍住唔漚
返到屋企係𨋢口垃圾房漚左次
瞓醒睇對鞋同褲腳勁核突
醒返又唔見頭痛
係好口乾 同埋冇咩力 飲左兩支寶礦力 食個飯 瞓左陣就冇野

你有freestyle嗎？

易醉都幾好
訓到昏迷咁真係好正
好想永遠咁樣訓落去

樓主系米單身

飲到有少少醉就會喊/狂流眼淚

關你撚事

心入面一定屈住啲野好耐

飲bacardi 151